終於有人係WeChat向我推介股票

睇下幾時可以拎到Number分享

嚟

又

LM等number allin

第一句就股票

呢d彈出彈入真係會有賺
如果有人收既話

好人好者點會用wechat

上次有個比咗number 話有大佬掃貨會大升叫我一齊買，之後跌到扑街，好彩無理佢

下次試下反客為主
問返佢轉頭

屌彭巴好波

溝左佢算啦仲要咩number

條撚大過你啊溝

大撚咪仲好

俾你班咸濕仔J下扮女人既男人

好似右邊條女靚啲wor

上次有個叫我投資拍大陸電影

萬一投資到吳京d戲

搵1000個人，500個升500個跌
之後向啱果500個人中250個講升250個跌

所以一注都咪跟

通常都升既，不過短時間內直插

識玩一定要賺。

用we7同人講 怕比人周